日媒驚爆「川普將突襲訪台」 並承認台灣地位…真正內幕曝光

中方: 好嬲好嬲好嬲

真定假
想像到班親中膠嬲嬲豬就好爽1

希望係真

應該只係放風
撚鳩中共